[
    {
      "question": "حالت چطوره؟",
      "answer": "من خوبم، ممنون!",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "حالت چطوره؟",
      "answer": "من خوبم، تو چطوری؟",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "چند سالته؟",
      "answer": "من ۲۵ سال دارم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "چند سالته؟",
      "answer": "من ۱۸ سالمه.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "هوا امروز چطوره؟",
      "answer": "هوا امروز آفتابیه.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "هوا امروز چطوره؟",
      "answer": "امروز بارون میاد.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "ساعت چنده؟",
      "answer": "ساعت سه‌ست.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "ساعت چنده؟",
      "answer": "ساعت ده و نیم صبحه.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "سرگرمی‌ات چیه؟",
      "answer": "سرگرمی من کتاب خوندنه.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "سرگرمی‌ات چیه؟",
      "answer": "دوست دارم فوتبال بازی کنم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "اسمت چیه؟",
      "answer": "اسم من جان هست.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "اسمت چیه؟",
      "answer": "من ماریا هستم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "کجا زندگی می‌کنی؟",
      "answer": "من در پاریس زندگی می‌کنم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "کجا زندگی می‌کنی؟",
      "answer": "من در نیویورک زندگی می‌کنم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "چه سالی به دنیا اومدی؟",
      "answer": "من در سال ۱۹۹۵ به دنیا اومدم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "چه سالی به دنیا اومدی؟",
      "answer": "من در اول ماه مه ۲۰۰۰ به دنیا اومدم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "امروز صبح چی خوردی؟",
      "answer": "من کورن‌فلکس و میوه خوردم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "امروز صبح چی خوردی؟",
      "answer": "نان تست و قهوه خوردم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "کار می‌کنی یا درس می‌خونی؟",
      "answer": "دارم زبان انگلیسی می‌خونم.",
      "language": "Persian"
    },
    {
      "question": "کار می‌کنی یا درس می‌خونی؟",
      "answer": "من معلم هستم.",
      "language": "Persian"
    }
  ]
  